有無人報咗飛行服務隊

要考個𠱸知乜鬼technical test
有無巴絲知點準備

hea撚到仆街

啱啱考完 好難

見習飛行員

唔夠時間做 新蒲崗考場

本身抱住輕鬆hea考既心態去玩下
點知愈做就愈出力
唔係理科底真係會唔識做
Moment果條係我year2讀mechanics果類題目

啲題目同上年差唔多8成係一樣